\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
		

		
		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 14. listopada 2021.
				\item Prisustvovali: T.Manojlović, L.Glogar, A.Lukić, D.Mutić, A.Blažević, I.Filipović, A.Šimić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item sastanak s asistentom i demonstratorom
					\item raščišćavanje osnovnih dilema funkcionalnosti 
					\item analiza zadatka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 28. listopada 2021.
				\item Prisustvovali:  T.Manojlović, L.Glogar, A.Lukić, D.Mutić, A.Blažević, I.Filipović, A.Šimić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item podjela zadataka (obrasci uporabe + sekvencijski dijagrami)
					\item  definiranje funkcionalnih zahtjeva
					\item odabir alata i tehnologija
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
			\item Datum: 11. studenoga 2021.
			\item Prisustvovali:  T.Manojlović, L.Glogar, A.Lukić, D.Mutić, A.Blažević, I.Filipović, A.Šimić
			\item Teme sastanka:
			\begin{packed_item}
				\item popravak obrazaca uporabe i sekvencijskih dijagrama
				\item podijeliti dalje poslove
				\item prodiskutirati dosadašnji rad s asistentom i demosom
			\end{packed_item}
		\end{packed_item}
	
			
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 17. studenoga 2021.
		\item Prisustvovali:  T.Manojlović, L.Glogar, A.Lukić, D.Mutić, A.Blažević, I.Filipović, A.Šimić
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item sastanak s asistentom i demosom - evaluacija dosadašnjeg rada
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}

	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 9. prosinca 2021.
		\item Prisustvovali:  T.Manojlović, L.Glogar, A.Lukić, D.Mutić, A.Blažević, I.Filipović, A.Šimić
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item plan daljnjeg napretka
			\item podjela rada implementacije
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}

	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
	\item Datum: 20. prosinca 2021.
	\item Prisustvovali:  T.Manojlović, L.Glogar, A.Lukić, D.Mutić, A.Blažević, I.Filipović, A.Šimić
	\item Teme sastanka:
	\begin{packed_item}
		\item demonstracija alfa inačice aplikacije asistentu zajedno s diskusijom stanja i planom završetka projekta
	\end{packed_item}
\end{packed_item}

	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 13. siječnja 2022.
		\item Prisustvovali:  T.Manojlović, L.Glogar, A.Lukić, D.Mutić, A.Blažević, I.Filipović, A.Šimić
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item završetak implementacije 
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
			
			%
			
		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}
		
			\textbf{\textit{Kontinuirano osvježavanje}}\\
			
			

			\begin{longtblr}[
					label=none,
				]{
					vlines,hlines,
					width = \textwidth,
					colspec={X[7, l]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]}, 
					vline{1} = {1}{text=\clap{}},
					hline{1} = {1}{text=\clap{}},
					rowhead = 1,
				} 

				\multicolumn{1}{c|}{} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Tin Manojlović}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Lovro Glogar }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Andrej Lukić }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Domagoj Mutić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Antonia Blažević }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivan Filipović }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Andrej Šimić }}} \\  
				Upravljanje projektom 		& 12  &10  & 8 & 4 & 1  &  3 & 1 \\ 
				Opis projektnog zadatka 	& 0  &6  & 6 & 0 & 0 & 1 & 0 \\ 
				
				Funkcionalni zahtjevi       & 0 &3  & 2 & 0 & 0 &  2 & 0 \\ 
				Opis pojedinih obrazaca 	& 0  &2  & 2 & 2 & 0 &  2 & 0 \\ 
				Dijagram obrazaca 			& 0  &2  & 2 & 2 & 0 &  3 & 0 \\ 
				Sekvencijski dijagrami 		&0  &0  & 1 & 0 & 3 &  0 & 3 \\ 
				Opis ostalih zahtjeva 		&0  &0  & 0 & 0 & 0 &  2 & 0 \\ 

				Arhitektura i dizajn sustava	 & 0 &1  & 7 & 0 & 0 &  2 & 0 \\ 
				Baza podataka				& 4  &1  & 0 & 0 & 0 &  0 & 0  \\ 
				Dijagram razreda 			&0&1  & 7 & 0 & 0 &  0 & 0  \\ 
				Dijagram stanja				& 0 &0  & 4 & 0 & 0 &  0 & 0 \\ 
				Dijagram aktivnosti 		& 0  &0  & 4 & 0 & 0 &  0 & 0 \\ 
				Dijagram komponenti			&0  &0  & 0 & 0 & 2 &  0 & 0 \\ 
				Korištene tehnologije i alati 		&  0&5  & 0 & 0 & 0 &  1 & 0 \\ 
				Ispitivanje programskog rješenja 	&  0&0  & 0 & 30 & 0 &  0 & 0 \\ 
				Dijagram razmještaja			&  0&0  & 1 & 0 & 0 &  0 & 0 \\ 
				Upute za puštanje u pogon 		&  0&1  & 0 & 0 & 0 &  0 & 0 \\  
				Dnevnik sastajanja 			& 0 &0  & 0 & 0 & 1 &  0 & 0 \\ 
				Zaključak i budući rad 		& 0 &0  & 0 & 0 & 2 &  0 & 0 \\  
				Popis literature 			&0  &0  & 0 & 0 & 0 &  0 & 0 \\  
			front end			& 12  &3  & 0 & 25 & 25 &  30 & 30 \\  
		izrada baze podataka 		 			& 15  &0  & 0  & 0 & 0 &  0 & 0\\  
			spajanje s bazom podataka						& 0  &10  & 0   & 0 & 0 &  0 & 0 \\ 
				back end						&0  &75  & 15 & 8 & 0 &  0 & 0 \\  

			\end{longtblr}
					
					
		\eject
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}
		
		
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[width=\textwidth]{slike/pregledPromjena1.PNG} 
			\centering
			\caption{Pregled promjena 1}
			\label{fig:PP1} 
		\end{figure}
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[width=\textwidth]{slike/pregledPromjena2.PNG} 
			\centering
			\caption{Pregled promjena 2}
			\label{fig:PP2} 
		\end{figure}
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[width=\textwidth]{slike/pregledPromjena3.PNG} 
			\centering
			\caption{Pregled promjena 3}
			\label{fig:PP2} 
		\end{figure}
	
